試過最耐等你另一半係幾耐？

冬天係街度 由凌晨三點半等到六點半

等咗成世都未等到

未出現

我射完佢半個鐘後先射

等咗廿幾年

以為自己回post

我另一半盪失路 等咗佢廿幾年

最多10分鐘，唔到即走

短：喺佢樓下等咗好耐佢都冇應我冇落嚟 結果我直接上去佢工人話佢未瞓醒
長：等一世 佢依家已經唔再係我身邊 但係我會等佢到下世

我都係因為訓到唔知醒 令到佢等咁耐 好內疚